積金局澄清：不能以BNO護照或相關簽證 申請提早提取強積金

積金局：不能以BNO護照或相關簽證 申請提早提取強積金

有強積金受托人被指接納計劃成員，以BNO簽證作為證明文件，申請永久離港，提早提取強積金。積金局發表嚴正聲明，指BNO護照不獲政府承認作為有效旅行證件和身分證明，亦不會在香港獲承認為任何形式的身分證明，因此強積金計劃成員不能依賴BNO護照或相關的簽證，作為申請提早提取強積金的證據。

積金局指出，強積金受託人有責任依據香港法例行事，受託人必須擔當把關角色，審視申索人的證據，檢視全部事實和資料。

原文網址：

蠢老鼠

連登仔靜靜地唔撚得嘅

同槍錢有冇分別？？

Ok 即係BC可以

屌你老母毒果

可以放返胡志偉未？

多謝蘋果囉

屌，又唔撚拎得走難

屌你老母積金狗

係要大大聲講出黎嘅

6年後BC先攞囉

事實證明：香港人連自己嘅錢都唔可以攞返。

勁共

如果英國有業務
問英國分公司攞

陽晒出黎乜都冇晒

錢係供款人 但人家永久離港係事實 人地自己嘅錢都唔俾拎返 有朝一日隨時話佢唔承認任何一個人證件 屋唔俾賣 存款唔撚俾提款

咁我用BRP，得唔得？

太揚啦

屌
蠢老鼠

唔明

你用BNO申請VISA

你可以用VISA拎MPF
但唔可以用BNO拎MPF

係咪咁解

澄清加返個「括號」唔該曬

有傻仔以為移民拎得返錢

積金局：訓喇7頭

visa應該都不承認

相關
即係兩樣都唔得

弱智毒果揚晒出黎

乜撚嘢bno護照
移民係個bno移民
定個人移民
俾將新份證你就要做架啦

去宣誓不再在港工作可唔可以？=係香港退休

屌佢老母教極都唔精

國製金融中心

毒果有份搞事

蘋果好波

唔止焗賭

如果受托人喺英國有業務
香港唔肯比就問英國嗰邊攞

應該好似南亞裔即轉bc
向英國反映啦

等同充公？ 盞嚇到啲人同錢走快啲！

你覺得仲有舊錢係到?

用特衰申請VISA可能仲拎得

蘋果真係仆街黎，次次都係咁，根本係專登咁玩

共府：MPF目的唔係比大家咁用，你走人啲錢都要留係香港，同埋你地啲錢用晒嚟投資，損失幾多就唔講啦

到時叫你證明唔係用BNO visa攞

呢批就算6年後拎bc之後回港拎mpf
政府肯定mark低佢地取消香港身份

估到啦
拎左bc先囉
反正本身都係65歲先拎得

放左胡志偉先啦

屌，一早講咗話要靜架啦仆街

已取消訂閱，謝謝

遲d連銀行錢都唔俾拎 你睇吓我有無講錯

呢啲一係得一係唔得嘅野點撚樣可以靜靜地
就算蘋果唔報，都會有其他人報或者網上懶人包

屌你老母蘋果日報

咁舊錢會去左邊

你個BC係用一本唔承認嘅BNO得返嚟，一樣唔承認，冇得攞！

其實2月已經拎到
只係大家都靜靜地拎
呢個幾月一直冇事

可以呀識人有咁做拎到

屌曬你地老母
走多幾個果陣港共都會跳出黎搶錢架啦
一個二個屌蘋果把撚

其實預左
6年後宣誓移民可以要用香港身份證黎換
以後冇香港福利同工作

唔撚屌政府

D人講到蘋果唔報政府就會唔知咁
成日話咩揚晒岀黎
大佬呀 呢個網絡世界黎 資訊極流通 A唔講B都會講
傳媒責任就係報導呀
傻傻地

歷史上發生過無數次，有共產黨就有咁嘅事發生

之前又話得 反口

屌你老母，港共真係咁狗閪，D錢我㗎！

仆你個臭街死蘋果

樓主唔該pin

毒果班人真係好撚蠢,成日教精班狗官

蘋果唔報
大公文匯都會報啦

屌同路人先會進步

千祈咪咁諗
多一日扣住多一分危險

佢到時搬龍門要親身簽名拎
收撚左你身份證唔俾你入境
你點拎

咁樣而屌蘋果同話因為手足至有國安法有咩分別

五年後全部轉養老基金, 只限居港75歲或以上人仕申請每月$3000

擺上A1巧威威

仲要大字報

關蘋果咩事
就算佢唔報遲早全世界都知
最應該屌嘅係個政府
成班就傻鳩咁俾人spin去屌蘋果
兒登仔真係唔用腦

唔屌積金局洗橫手，走去怪蘋果報出黎
你班5毛係咪當個個都咁弱智無自己分析力

其實係，BNO visa同居英權計劃BC有法理依據一樣可以咁玩

之前已經有post講, 但唔係蘋果依隻要講到全世界都知咁出頭版, 積金局又點會要出statement呀

客觀現實就係毒果今日A1講呢單嘢
積金局今日就火速回應
弱智仔先覺得無關係

60歲以下都得?

最蠢最蠢的小老鼠

On9蘋果

你都on撚9
行左成個月比蘋果報一報咪即刻出聲

根本一早都揚左
呢個timing先落閘就係要轉移仇恨落蘋果到

屌即係點
BNO移民既人係咪永遠都拿唔翻錢因為政府唔承認BNO?

翠

呢啲野一撚定會有人問，就算報紙唔報，開始多人申請就一定會有網上懶人包之類嘅野出現
你要唔俾人講，但又想大家靜靜地咁知，邊有咁嘅可能

你唔屌政府彈出彈入，反而屌報導果個係咩玩法

挑，話撚咗manulife經紀昆水啦

有bc仲有邊個會做中國人

BNO 護照 ≠ BNO visa

拎特衰+bno visa 無得你唔認

蘋果真係仆街黎

就算班Staff 想扮傻扮唔知咁放你地過，你蘋果咁樣頭版報一報，佢哋仲點扮落去？

薛丁格的BNO

究竟BNO仲係唔係旅行護照？

蘋果

你班蠢老鼠

我當然知 有名你叫 共產黨
都係個句 有錢無錢都要計劃 無錢就唯有月餅罐 但拎外幣 咪拎港弊

中國賜比你
幾時比你揀唔做

可以 宣誓話退休就得

六年後有第一批bno轉bc既人先答到你

財經台D人仲激烈咁辯論緊入唔入市好
大佬呀, 你就算係股神賺到幾百萬, D錢之後會攞得出來咩

即刻BC

目標唔係要少部分人攞返自己既血汗錢
而係全部人都應該攞得返
揚左自然好爭取

搞死咁撚多後生仔之後拍拍籬籮柚移民丫嗱，抵撚死

咁點解法庭仲要人交出BNO?

未必 有啲玩緊T1/2轉戰BNO visa嗰堆唔洗6年後㗎 之前居留期都計

連燈係咁
6年後你返黎香港都出唔到境

比你走左咪最後得有限人數
好快都會落閘

ok上國際戰線

咁響英求其開間公司做數就得？

因為龍門任擺

理論上係
你BNO係唔可以申請攞返MPF
但係用bno申請嘅5+1visa
你係可以拎呢個visa去攞MPF
但前提係你唔可以舉家移民
要有親戚係香港幫你收文件收支票

不過當然啦龍門係佢果邊佢點擺都得

真係搶錢

之前又要記者高調問5眼認唔認bno嚟打飛g

認真 如果司法覆核有冇用？

個"遲早"個timing唔係佢煞有介事咁仲要放頭版報嘅話根本會推遲好多, 但蘋果依家親手將依個灰色地帶抹走, 咁都唔屌得蘋果你估黃就有光環咩

毒果A1頭版報出嚟意義係咩?
想移民手足拎唔到mpf?

BC都冇用，佢都可以唔俾你攞

想問下T4轉計唔計
thx巴打

港共真係驚人拎錢走

國際戰線見

強姦金呢個名真係改得無錯

靜咩呀，真係有人以為蘋果唔報就有得攞MPF。

班契弟真係唔識架wor, 你唔認冇問題架，人地認就係啦，人地認，又可以居留，又可以做嘢，咁咪即係可以永遠離開囉，你認唔認係冇關係架，弱智仔。

班友第一時間就衝出來屌蘋果
又唔屌積金局
果然係中國人

咁你又話mark低取消香港身份

全部都係佢既人
有用咩？
依家中共港共明搶

不如 直接d 講 移民英國唔拎得

哈哈
蘋果成功啦

依家外交部直接唔認bno
技術上同人大釋法差唔多
佢可以話你5+1係非法 你唔係"離港"
打到既機會好底

一早講咗宏利個單野唔work嫁啦
你估使經積金局咩？
積金局一收到個案實check用咩黎移民啦

積金局指出，強積金受託人有責任依據香港法例行事

而家政府啲聲明全部都會加句強調係依法行事
此地無銀

肉隨砧板上

唔係囉 我識有用LOTR嘅人而家要攞 搞完一大輪都唔俾攞 個經紀仲同佢講 唔理如何 60歲先可以攞

T4/5居留期唔計 T1/2先計

國際戰線見
twitter見

睇下大家幾習慣中國式做法
出聲報導果個比人屌
洗橫手又反而無人屌
好撚痴線

我覺得係有心的

真係好撚on9

幾十萬人走，以為唔出聲就冇事？

毒果

係呀

咁佢頭版報導有咩意義？

兩件事嘅發生都只係時序上出現 並唔能夠證明其他嘢

本身靜靜地，積金局扮睇唔到，大家又拎到MPF走

而家揚哂擺頭版仲唔洗揸正嚟做咩，想扮睇唔到都唔得啦

政府洗橫手唔代表毒果唔抵屌

昆支那廢老同藍屍咩？又用呢招

灰你老母地帶咩
MPF 本身就係移民既時候就可以拎走 合情合理合法

家陣係極權打壓市民 打壓人果個反而無人屌

問題係報紙頭版A1，clip news send晒俾大老闆睇，想扮唔知都唔得呀

走得果班=交緊mpf上限果班
走10萬人都無幾百億

真係要等65歲退休先拎得返

明明條例係話：

作出聲明離開香港，無意返香港工作或定居，同時令受託人信納我已經獲准係香港以外地方居住的證明。

英國已經接納BNO，擺明就係一個證明可以係英國居住嘅證明

MPFA又自己釋法 仆街啦

幾時既事先?幾年前同依家已經唔同喇，再睇完係五眼台灣即時唔批

唔比你做香港人ja

係呀所蘋果就走去曲線加快到落閘，令最少人可以走到條灰色地帶

有腦都唔會咁做
同埋蘋果唔係第一次玩呢d

正確呀

咁bno visa到65歲俾唔俾攞？

積金易平台有限公司董事局成員名單

上面屌蘋果d 人
問心有幾多過申請拎返mpf 移民走人

咪撚on9啦
宏利會唔會自己唔跟regulation做野呀
寫得出黎咪即係俾你有呢個空間囉
蘋果咁撚大聲
唔縮都唔得啦

有人用BNO/BNO VISA 拎到 汁

屌你老母死on9 蘋果

我都覺得係會咁玩

又係嗰句
連登爆ok
報紙爆唔ok

一個po就釣到咁多嘢出嚟

積金局扮睇唔到

理大事件
安心出行 Hea做
奶拜登親民主黨

取消訂閱係非常正確

弱智仔先覺得有關係

1+1+1=3
但3唔一定係1+1+1
係咪A1都冇分別 要禁點都會禁 最多只係時間問題

所以6年內會轉制度

邊有人用BNO/BNO VISA拎到呀

林鄭條八婆今朝睇完份頭版仲唔即刻打比積金局叫佢做野咩

唔好玩啦，點樣辦睇唔到牙
MPFA 逐間trustee 問都知啦

屌蘋果嗰堆一係五毛一係弱智

返過工未 基本人情世故嘢
其他人講理撚得佢
報紙A1揚到咁想扮唔知都唔得呀

呢個係現實唔係中唔中國式
唔係話屌邊個先係岩
總知而加就係有班人本來靜靜地就拎到mpf
而加冇左
就係咁清楚

好撚癲 點解會覺得係會扮睇唔到

比你拎仲驚啦 拎完我驚境都出唔撚到

鑑於香港特別行政區政府已於今年1月29日發表聲明表示不承認BNO護照作為有效旅行證件和身份證明，亦不會在香港獲承認為任何形式的身份證明，因此計劃成員不能依賴BNO 護照或其相關的簽證作為申請提早提取強積金的證據。

MPF BNO需要上國際戰線

你講得啱
你毒果今日頭版報咁撚串，我咪今日落閘

被共產了
第一日放入去就無諗過拎得返
睇下基金佬食晒, 定係政府共產
有差 ?

咪即係啲狗一路都扮睇唔到
報紙報左咪去掃場
好難理解？

咁又唔洗到60歲，但肯定要遲多幾年先攞到

MPF係積金局操控
會唔會係夾埋宏利過鳩蘋果一楝, 令人割鳩蘋果減少蘋果收入
根本落唔落閘就係積金局班撚屌話事

連登仔智商應該50都無
一來積金局點會唔知宏利俾BNO拎MPF
二來傳媒無責任為公眾喜好決定報乜嘢

你又知蘋果唔報之後就可以拎到？
咁蘋果係A1 屌幾句政府 政府係咪即刻會改善？

咁我又可唔可以話 宏利唔出聲明咪大家安安靜靜就拎到？

有d 野唔出聲大家當唔知就冇人會做野，你宜家大大聲咪做野囉仆街。

總之係我拎到之前就唔可以揚出黎

我身邊親身發生 個agent咁樣答 成咗廣州好耐兜兜轉轉 個答案都冇變

又積金局前線好黃?
返過工未呀

你肯定香港仲係度？

如果乜都唔報佢仲係咪傳媒

咁撚樣講啦, 依半個月以嚟, 都聽到唔少case係用到bno visa拎到mpf, 咁即係如果唔係蘋果唱到街邊乞兒都知, 積金局係會默認bno visa, 問題係蘋果明知港共係唔會承認bno visa, 咁積金局為咗自保點都要因為蘋果咁高調出聲而封咗依度後門, 咁最後suffer個個, 就係咁多位義無反顧支持蘋果嘅香港人囉。

咁即係唔當係永久離港
咁即係唔會取消香港居留權

點會諗到呢樣野

咁姐係宏利唔跟法例做，仲唔拉人

居住的證明 同 身份證明 兩樣野黎

連登D人日日FF 明明自己返工都係鳩hea跟protocol唔做唔錯

到時唔比BC你, 咁咪on99哂左6年?

返過工未
知唔知咩叫上有政策下有對策

佢太美化mpfa喇…幻想會幫香港人…

講得太啱
有冇外地居留權同永久離港根本冇關
旅居同出公海已經係例子
港共擺明搬龍門

連登仔屌蘋果有咩意思

日食發生嘅時間一定會喺新月初一 但唔係逢每月初一都有得睇日食

可以訪客簽證

個政府大家屌唔屌佢做既野合唔合理大家唔講都知啦，多撚餘，唔係洗撚走咩，

家陣係一開波大家都估到佢會落閘，無人唔知政府係仆街黎，但有人醒目咁玩到d灰色地帶出黎，或者係對方咁好彩on9左，令到有一段時間大家可以拎翻自己既錢，蘋果就走去提場，唔係仆街係咩？

打籃球你見對方有防守漏洞，你會唔會走去大大聲提場咁問對方球員你咁樣守係唔係想放人輕鬆上籃？

不如大力D屌個仆街政府

仲司法
香港家陣邊個話事

咪俾人spin去屌蘋果
推上國際戰線好過

同當年世澤單野一樣

5年後ILR可能得

呢個情況應該唔係淨係公務員先有 但唔知點解連登講到呢種風氣係公務員獨有

咪跟上頭話既PROTOCEL 唔批囉
乜撚野扮睇唔到

點解拎唔到bc
跟足5+1

因此強積金計劃成員不能依賴BNO護照或 相關的簽證，作為申請提早提取強積金的證據。

完

蘋果係第四權，手足實際上有啲咩權

太揚真係有問題 明知689係蘋果忠實fans都唔醒水 呢下係有啲懶醒左

咁講喇 宏利唔出聲明 根本蘋果就唔會報
宏利唔係出聲明唱到街邊乞兒都知, 積金局係會默認bno visa, 問題係宏利明知港共係唔會承認bno visa, 咁積金局為咗自保點都要因為宏利咁高調出聲而封咗依度後門, 咁最後suffer個個, 就係咁多位義無反顧支持蘋果嘅香港人囉。

好撚癲

到時取消埋你要香港居民身份，境都入唔到，即係都冇得攞，充公！

on9爭咩取
佢彩你有味啦

同世澤當年一樣

如果d錢係hsbc既話，組隊係英國告hsbc好過喇

唔得，要65歲

積金局咪姐係港共 咪撚玩啦

佢寫得出黎每一隻字都係要跟regulation
你睇到既即係本來係過到mpfa
同銀行借錢俾你一樣
最盡借到幾多接受咩抵押全部有指引

一開頭mpfa冇介定咩簽證得咩簽證唔得
只要有證明就得
咁咪即係bno得囉
宏利咪照寫囉

而加揚撚曬
佢咪寫明排除bno囉
咁撚簡單

但本passport到會寫我呢本bc點得黎咩

有 你可以係退休年紀拎得番

屌你蠢老鼠 周圍揚
成個FB都知啦

拎MPF從來都唔係漏洞

咁高調喺A1報，蘋果總編有冇諗過後果？

都係靜靜地贏唔得嘅，已經唔係第一次係咁

佢可以選擇低調d

我兩年前可以遊行添

宏利之前個份個內部文件囉再講, 宏利出聲明, 佢都可以選擇唔報無人揸撚住佢春袋要佢報

蘋果一路以來都係咁兜

但法庭保釋要交出bno

啲撚樣成鳩日話唔講一早知
有啲野暗啞底做 知都未必搞鳩你
蘋果就有咁揚得咁揚 係要引晒注意
仲要大班護旗手
多撚謝晒你班撚樣

呢D又要人高調去問嚟打飛G

眾新聞向美國國務院及多國駐港總領事查詢，是否繼續承認BNO，五眼聯盟中除了英國本身，美國、加拿大、澳洲均表示會繼續承認BNO，紐西蘭則表示稍後回覆。其中美國國務院發言人則向眾新聞表示，中國的決定與美國是否承認BNO沒有關係，會繼續承認為有效旅遊證件。歐盟中多國包括德國、法國和西班牙會回覆繼續承認BNO。在亞洲，日本亦會承認BNO為有效旅遊證件。

眾新聞亦向多個港人經常往旅遊的多個東南亞國家查詢會否繼續承認BNO，包括泰國、菲律賓和新加坡，惟至今未獲回覆。

英國由上周日即1月31日起，開放予持BNO港人申請新簽證。申請人可一次過留英5年，或分開兩次，每次為期30個月，期間可以工作或讀書；5年後如能滿足若干要求，可申請定居身分，再定居1年就可以正式申請英國國籍。

佢係傳媒 咁既大資訊唔報
唔通塞喺月餅度傳

係英國告間保險公司

如果蘋果責任係報導真相
點解唔影清楚抗爭點整汽油彈 點逃生
啲tg group叫人去邊
有後果影響㗎

到時可能要簽聲明唔係透過BNO visa攞

蘋果日報收咁多手足月費，做撚埋啲嘢次次都係害自己人
佢咁報出嚟意義喺邊先？想手足拎唔到mpf？

最早60， 提早退休
或者叫醫生簽證明，證明你total incapacity

大家仲將矛頭指向蘋果
蘋果唔報就無人知？

唔屌政府走去屌蘋果
仲ff積金局會鬆手比你靜靜雞攞mpf
笑撚到我

都係快d移民算
有d咁既豬隊友真係仲死快d
港共中共要屌就唔撚駛講ga la

司法覆核有無用都應該試吓, 睇佢點自圓其説

佢係蠢老鼠呀, 但香港人咩都要汁呀嘛, 人地咪成全你囉

六年後要封關唔俾外國人入境都吹佢唔脹嘅

如果全電子申請bno visa 唔會有貼紙係passport, 點證明有bno visa 呢？

MPF轉撚晒儲蓄同埋外國債券，點都唔再益香港股市

無講過關本passport事，係全香港人既mpf合併，由政府管理，想攞返錢就等60歲後先喇

冇計 當比佢做帛金

收黄絲錢陷害移民手足
笑撚死我

即係相關的BC護照一樣唔承認！

因為真係有人攞到閃埋囉

其實係咪提供到其他係當地生活既證明都拎得

民智無撚增進過

咪就係有人拎左先屌柒你班傻鳩囉
講撚左唔知幾耐要靜靜地
你咁撚揚 想鬆都鬆唔到啦你老母臭

點分得出本BC點得番黎？

JR

邊個話有強姦冇焗賭

都唔係第一日

要你宣誓，發假誓坐10年，你搏唔搏？

怪毒果啦

你班弱智兒登仔咪繼續唔好屌毒果
睇下毒果幾時跣你地一鑊

唔係話回鄉證宣個誓就得？

真呀，世澤單野到依家，一啲進步都無

吹水少陣啦，BC都唔得就百分百上到外交問題啦

人在英國 發誓。驚閪

養狼狗咬春袋咪呢啲

依啲咪同整吹哨人有咩分別？
連登仔同大陸網民有咩區別？

咩大家當唔知
積金局專登揀呢個timing出announcement啫
宏利嗰啲要上報架嘛
點會蘋果A1先知
香港啲regulator 咁惡

就算我開口講明係bno visa 得黎，香港唔承認BC 既後果只會係特區護照被英國同等對待。

理大關佢咩事 揚咗佢先報㗎

後兩者就可以拗

呢樣我都想知, 大灣區又點呢?

好快同即刻係兩件事黎

兒登仔係咪以為自己俾50蚊月費就係股東
點解唔屌得呀

唔係個個都上連登或者tg收風
真係會有人唔登出黎就唔知
除非覺得呢啲人唔識上連登就係抵死

我話PO主 呀, PO上FB 咪比積金局知囉

下？政府班友應該唔會做依啲野揾自己黎搞
又驗證唔到真假？宣誓黎有咩用？同埋你人在外國佢吹得你脹咩

LOTR冇得拎永居

不如整份連登報
自己決定報d咩

其實都預左

我只係想問下A1頭條報導嘅意義
比人ban 先報會死？點解其他報館唔頭條報

day one已經係搶錢
有乜理由你失業窮到燶都唔可以拎出嚟救急

人可以走
錢要留低

BNO護照或相關簽證

兒登仔話傳媒報啲乜唔需要同你地交代呀
就算你係手joke都無情講呀

而家居英權計劃同BNO visa取得嘅BC都係明文寫到明唔認
政府要行到呢一步絕對唔意外
一刀切唔承認華人BC已經夠做
英國基於人道立場亦唔大機會會取消特衰免簽

我諗到時BC都唔俾你拎

支共未滅一定改條文，所有移民都唔准拎錢

告7積金局, 雖然多數王法玩哂

蘋果入面一樣有藍絲

強積金基本上係玩完
留低打工仲要送錢比政府

要同仆街正苦玩 唯有試吓話永久離開去大灣區

搏一搏咋

大灣區 香港以外啦

事實就係搞左成個月 有人拎到都冇出聲
蘋果今朝A1 下午就出聲

寧願訂閱太公文匯報好過
一定唔會報

唔屌積金局屌蘋果

一個bno
幾多五毛弱智跳出來

宣誓退休，永遠唔係香港工作

所以都係龍門任佢搬
遲下連境都唔比你出

真係勁多邊個做衰野都未識分
又跟啲五毛up

成班5毛帶風

用特區護照拎BNO VISA未得囉

你估積金局有條友日日mon住有冇人用bno拎錢？
A1頭條->上頭壓力->urgent出press release->玩完

唔好唔記得之前有人攞到架

中point

扮睇唔到就假既，一直行之有效咪照做，你當公務員係電腦就得，上左A1 咪有人落order 話exclue BNO visa，咁咪GG

本身都要去民政宣誓，你on9？

靜啦，係都要周圍唱玩爛哂

政府屌左咁多年
蘋果有份做幫兇唔撚屌得？

如果我想去中國住 住唔慣
之後拎bno visa 番英國住
唔犯法架喎

港共好似不嬲唔承認當年居英權計劃拎既bc，按道理，用bno簽證拎既bc佢都應該唔會承認。
係明搶你錢咖啦

幫乜兇，係蘋果唔撚認BNO？

人可以走，所有錢留底

咁要睇張visa貼紙有無寫明呢張係BNO visa

明明係強搶民產
仲spin 咩毒果...成班兒登仔

所有嘢都無道理講 拎錢 出去外面就唔承認BNO 但有呢個權利就話要取銷呢樣 取消個樣 仲要講到好似年年有錢派

屌佢老母 港共 咪撚信佢啦 等d白痴仲話買佢ibond 一陣唔俾返本金都得 罪名就是共向永久居民發 你有BNO又唔計都得 同濕鳩正苦講道理? side鳩氣

兒登仔：蘋果唔報有人要港獨咪唔會有國安法

毒果不嬲係鬼黎架喇，理大逃生路線第一時間報出黎，仲勤力過文匯報

會㗎 錢都唔俾調走 所以要快走錢先

蘋果真係好on9

明知呢啲位咁敏感
係要A1頭版製造輿論壓力？
Run左成個月 有班人拎到 都冇出聲
然後今朝A1 下午就發聲明
你點撚樣解釋？

當然無犯法

你以為啦.到你退休又改例話你唔愛國唔愛黨無得拎
隨時可以改例又唔洗上垃圾會,玩撚晒啦金管局

季季有數字, 唔洗估都知有啦

咁點撚樣呀 以後蘋果係咪連移民既新聞都唔比報呀
所以話你班撚樣早多十幾廿年出世根本就係藍屍黎

咪姐係佢叫你上份假醫療report話有絕症

根本啲人係唔識專重傳媒專業

屌你老母 我寧願食白粉

你拎左黎對沖
下次炒你個老闆咪要自己畀錢😖

積金局係政府部門黎
扮睇唔到

之後會唔會BC都唔俾攞？

每次高調講完啲野 理由永遠係「佢唔報人地都知啦 關佢咩事」好撚好笑
用蝗語又係 「佢唔用其他人都用啦 關佢咩事」

咪傻屌蘋果 蘋果唔報 白粉都會報

話唔關蘋果事個啲係咪投開泛民 有斯德哥爾摩症候群自虐傾向

有啲灰色位唔講大家當睇唔到 你拎出講咪要澄清囉

等如十年前Bno 有啲歐盟國家唔識分 跟手有啲柒頭皮大大聲話 BNO 可以移居歐盟架！！
人地咪落閘囉

Agger 講埋安心出行hea做都係傳媒專業

自己錢都唔可以拎

佢地唔知的
以為連登facebook同A1一樣

理大、台灣流亡、安心出行，呢啲我都覺得報出黎係on9
但積金呢單唔同喎，真係需要知，而又真係有人唔知

Unsubscribed apply daily

明顯間嘢呃尻人，搬錢去佢到啦。
賭人搬完，唔得都唔會搬去，呃人放6年，冇本收利。

: 蘋果唔報你估政府唔知！？
: 蘋果都係講事實
: 唔睇蘋果不如睇文匯大公啦

公務員係電腦，只係跟指示做野，佢果個係Visa 係永久離港就批，真至有新指示話exclude BNO ，毒果加速左呢個指示係事實

第四權??? 笑左

港政同中共就冇底線咁玩 , 但外國唔係

報埋手足逃生路線 做過咩
「佢唔報你估政府唔知?」
再例牌屌你係五毛屌蘋果唔屌政府

上個月上得連登都預得見光
係今日出事定下個月出事
你當然可以話走得一個得一個既

傳媒不嬲自稱第四權
有咩好笑

一早講左落閘啦
我就係等你講就即刻澄清，等你班傻仔覺得關蘋果事

其實港共真係好撚仆街 仆街到一個極致

你當然可以話走得一個得一個既

事實上係

一定係政府裝個局陷害蘋果 逼佢大大隻字放A1蘋果一樣係受害者

有咩關係？
永久離港有得攞係policy
Bno係漏洞
多人用個policy走唔代表多人利用漏洞

根本分別只係你靜靜雞做佢咪靜靜雞要求MPF公司禁
依家揚開左佢焗打開口牌

事實佢一路想搵方法禁 依家只係慢左一步要使橫手

大家都係受害者
大家都係俾人跣

你係咪無L打過工？
等於你部門有d practices大家都知
但同你周街唱公開講 講到樓上management都注意到 係兩回事
樓上management 一注意到 一個電話打落來
下面想唔做野都唔得啦

咁應該係屌第一個放上連登既人囉

放頭版
港共點會唔回你架

移民100 歲先可以攞返

咁咪用下個腦做人law，藍你老母咩，做人咁撚蠢架你？用唔撚到個腦分邊一d係靜靜地贏？ 理大唔報逃生路線係咪所以理大都唔報得？ 示威唔影人大頭係咪所有示威都唔比報？

做新聞咁多地方唔做，係要次次一見對方防守漏洞就玩提場？ on9 無新聞做頭條你報下save 12 update 報下法庭d仆街野報下疫苗報下條磁浮都好過呢個啦

係要要移民專題報下個度既國際戰線實況，報下個度經濟、生活、專訪下過來人都大把野可以寫。

屌你老母求其講都大把option,屌你老母你搵呢樣做頭版？

65 歲分期攞返，每個月100 蚊

一定關事啦
積金局 BNO或回鄉證不可證明永久離港 不能提早提取MPF

2020/12/11

唔係話有bno要取消你香港身份咩
咁筆錢點？

講得好岩
共產黨最驚人靜

點漏洞呀 咪外地居留證明囉

咁唔承認所有外國護照就吞哂你d錢

on99 你連登講要幾耐先傳到MPFA高層，甚至政治委任官員，而家雞乸咁大隻字放777面前，一個email / 電話就GG啦

3月8日，積金局回覆本報時，承認BNO簽證可作為永久性地離港為由而提早提取強積金的憑據。

屌邊個都得就係唔可以屌民主大報，依家咩時勢仲內鬥！？

蘋果講真話報道事實真相！可恥

「國際」金融中心 唔比攞錢走
正苦又自行攬炒
正式宣布 香港成為 中國製金融中心

毒果成日都叻唔切 下下都要唱通街先安樂

總之報紙唔俾講

唔知強積金收集個人資料嘅方法有無違反英國GDPR呢？去到問吓regulator先

(如果積金局係唔畀去美國嘅人攞，啲受托人要報稅仲大鑊)

係佢地眼中係漏洞呀傻仔
而家對家未「堵塞漏洞」lor
仲係度捉字蝨

答到我未？到底你條link同件事有咩關係

外交問題又點
共產黨理9你

都有分別嘅
冇人講嘅話，啲on9高層可能兩個月後先醒起，跟住就靜靜雞做

MPF 唔比走姐，我銀行D錢走得喇呱！

之前

蘋果：
本報今日（10日）報道，多間強積金受託人表示接受BNO簽證及其他證明文件，按既定程序處理申請提早提取強積金
真係一樣咩

咁洗撚蘋果報咩
咪又係睇自己D數字->落閘

brp係簽證嚟

咁BNO同BNO visa係兩回事嚟

咁咪又搬龍門, 去英國唔拎得囉
到時D人係咪又屌蘋果

3月8日，積金局回覆本報時，承認BNO簽證可作為永久性地離港為由而提早提取強積金的憑據。

蘋果自己篇報道

人在外國？ 如果要回港親身辦理呢？

有機會呀
6年後攞到BC
都唔會俾你攞因為個BC係經BNO攞

要視乎張卡有冇寫bno visa
因為我嗰張寫明settlement visa

得罪講句
你係咪弱智

咪英國護照唔比拎囉
到時D ON9再屌蘋果

點解要回港辦理？有咩權力法例要叫人 （包括香港人/大陸人/外國人）番黎香港？政府/受託人係咪包機票酒店錢？

唔好咁老定。

如果用app申請，乜都冇，應該更加渺茫

嗰幾皮嘢預咗畀港共上下做帛金
最緊要人走得切

吓！仲同你講法例？

哇
英國政府真心醒

唔好on9啦，唔通唔報政府唔知咩
屌要屌得合理，理大個次就抵屌，今次唔抵

又唔係咩秘密 遲早都有報紙講

蘋果唔講 可能係明報講 明報唔講 可能係scmp講
一早講咗逃生門唔會永遠開啟

佢唔講啫，你都要講架，這本身係我權利黎

就算駁唔到, 我都唔會人身攻擊啦
我一直都同PIN 講既野一樣, 唔好諗住蘋果唔講就無人知 唔會封啦
就當你地話2月拎到啦, 咁要拎唔2月一早走左 再拎?
再遲走都走唔到添 又係蘋果報完新A1搞到走唔到啦

都話唔關知唔知事
就算知都可能隻眼開隻眼閉 由鳩基金公司自己演
thats why 2月有人拎到
你而家咁串咁揚 驚動到大粒野咪郁鳩你囉

喂 你遲得一時係一時架啦

究竟你係弱智到咩地步先會覺得積金局會扮睇唔到

唔知，遲D知同A1雞乸咁大隻字放777前面三件事黎

責任全在港共，喱樣屌蘋果有乜謂。
最好同外國宣傳返以後啲錢唔係想拎就拎

傳媒報唔報自己決定，做左on 9野就要俾人屌

扮睇唔到就假既，一日冇新 protocol exclude BNO Visa佢都冇ground去reject，而家加速左個protocol既出現

佢點分？

其實去到英國，除左BNO visa, 應該會有national ID card 俾你，用這個claim 錢應該得
再唔得就可能揾份長工，用份employment contract 俾受託人 去claim 錢 （離港原因寫長期海外受聘），咁應該得掛

你估啫

其實本身就應該係咁
「永久性地離開香港」
理得係用乜嘢護照、簽證同方法，唔喺香港就得啦
唔通本身有外國護照就唔駛供MPF
用「香港特區護照」一樣可以永久性地離開香港旅居

勸大家攞唔攞到都好，都係盡快止蝕離場
做多一年嘢就供多一年畀佢

好似得

無手足放火 那有國安法

冇id card㗎ching

不嬲係英國啦傻鳩 建議apple 日日係機場問人係咪BNO visa 走，之後多人走即上A1

請原諒我無知，sor

可能當咗brp係id card

我覺得佢會直接取消永久離港可以攞呢一項

連登真係好多5毛狗 pr狗 真狗係到分化
蘋果唔報 白粉果啲會唔報

其實點解可以拎？ 拎左bc咪得囉。

咁政府幾好呀做得

愈收得緊愈刺激多啲人走

人哋要走借錢又好咩都好總有辦法

最後你香港就愈少人愈少錢流通

真, 遲走果D齊齊留低屌蘋果

又可以美其名話為香港人好，減免基金管理費，同香港經濟掛勾可以保障喺香港退休生活水平保持不變
又可以變相「全民退休保障」，滿足想要退保同鬧強積金嘅人

蘋果真係
已經唔係第一次

到時就會告你呢6 年無供強積金
然後再用各種奇奇怪既理由扣起你筆錢

你一早有哂立場話唔俾走，要有哂地址先計移民，而家有case走到，咁蘋果on99去fc , 你係答ok,
即係答完你ok之後，等你報完出黎即刻話唔得 擺到明喎
你答得我都預左我報㗎啦，下話？

岩 所以蘋果同白粉做同一樣野冇問題
如果唔係蘋果報先 係白粉或者01報 你地實唔會屌佢地啦 反正政府一早知

時間問題 無錢用月餅罐都要拎出嚟

大英帝國點算好啊，無錢過嚟。

無工做 俾人炒咗無供六年 去咗外地做奴工 唔得？

哩個先係唔承認bno係旅遊證件既真正原因

正苦係仆街嫁啦

同埋呢D回覆真係唔會上到高層甚至政治委任官員去處理，PR搞掂，公務員係部電腦，by defination BNO visa係拎得，直至有新 protocol，佢一放A1直頭雞乸咁大隻字放 777前面，你覺得仲有剩？

果堆好多知名五毛同知名on9

就算我拎唔到
都會買晒外國基金，一蚊都唔撚益港共

我要見指揮官呀！

有中國特色的私有產權

有關係咁又點
所以傳媒就乜都唔洗報？
有問題既係政府呀
唔俾人拎自己既錢
咪係到轉移視線
你係連登到討論咪揚囉

well done

弱智PR狗帶方面啫

"強積金受託人有責任依據香港法例行事，受託人必須擔當把關角色，審視申索人的證據"

咁即係積金局 定係 受託人把關？
呢個問題，喺連登原PO都有人拗過

大大聲，好威威

矛頭指向政府唔係傳媒呀

1po block哂D智障狗，PR狗，帶方向狗
爽到爆

當你真心 認真答多你一次

1. A1頭條、連登、facebook，對啲老闆、官嚟講係兩樣野黎，你問下啲記者佢地自己都知

2. 唔報唔係唔知，但唔會做住，因為未會有壓力

3. 你個堆google result，係講用「永久離港」攞mpf的數字，同用唔用得bno visa做證明，係兩回事黎

4. 講「對準政權，唔屌蘋果」嘅全部on 9仔

仲係唔明我都無辦法